支那國防部認丟失魚雷被越南漁民撈獲

越南富安省有漁民，日前於海中發現一枚刻有簡體漢字的魚雷。支那國防部證實，該魚雷是支那海軍丟失，強調僅為一般訓練用雷，沒有任何針對目標。

國防部今早證實，支那海軍本月初在海南島東部附近海域組織海上訓練時，丟失一枚魚雷，其後可能因海流漂向越方近海，強調該魚雷僅為一般訓練用雷，沒有任何針對目標。

海軍專家王雲飛接受內地傳媒訪問時表示，訓練魚雷的彈頭不裝炸藥，供訓練和試驗使用，並能回收，橘紅色標誌就是為了方便撈雷。他又指，一般訓練魚雷有專用的頻段，與戰雷不一樣，「撈走了沒什麼影響，核心機密不會泄露」。

越南漁民Tran Minh Thanh周二（18日）於中部海域捕魚時，於離岸約4海浬發現一枚長6.8米、直徑約54厘米的魚雷，上面刻有簡體漢字。他將魚雷撈上岸後，通報越南當局。

小小支那 可笑可笑

學人征服海洋

北洋艦隊黎
咁撚大支魚雷都可以整唔見

可想而知D軍紀敗壞到乜野程度

其實好正常 日本上次都唔見左

實情係射左但冇爆

邊次上次？有無新聞？
好想取笑下日本

自己google啦

kknews

呢個就係傳說中既「濕水炸彈」？